// 题库
import { ExamResultStatus, QuestionType } from "@/types/enums"
import { Question, TestPaper } from "../types/models"
import { ESC_CODE } from "./global-constants"

const { BR, INPUT } = ESC_CODE;

const questions:Question[] = [
	{
		id: 1,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `请默写第一条核心价值观及三个阐释词${BR}（${INPUT}） ${INPUT} ${INPUT} ${INPUT}`,
		score: 12,
		desc: '按空得分',
		answer: ['正直', '简单坦诚', '坚持正道', '勇于担当'],
	},
	{
		id: 2,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `请默写第二条核心价值观及三个阐释词${BR}（${INPUT}） ${INPUT} ${INPUT} ${INPUT}`,
		score: 12,
		desc: '按空得分',
		answer: ['认真', '细致认真', '尽职尽责', '追求卓越'],
	},
	{
		id: 3,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `请默写第三条核心价值观及三个阐释词${BR}（${INPUT}） ${INPUT} ${INPUT} ${INPUT}`,
		score: 12,
		desc: '按空得分',
		answer: ['坚毅', '艰苦奋斗', '投入热爱', '坚持不懈'],
	},
	{
		id: 4,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `请默写第四条核心价值观及三个阐释词${BR}（${INPUT}） ${INPUT} ${INPUT} ${INPUT}`,
		score: 12,
		desc: '按空得分',
		answer: ['创新', '精益求精', '敢于尝试', '持续突破'],
	},
	{
		id: 5,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `请默写第五条核心价值观及三个阐释词${BR}（${INPUT}） ${INPUT} ${INPUT} ${INPUT}`,
		score: 12,
		desc: '按空得分',
		answer: ['拥抱变化', '积极开放', '勇往直前', '持续激情'],
	},
	{
		id: 6,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `请默写第六条核心价值观及三个阐释词${BR}（${INPUT}） ${INPUT} ${INPUT} ${INPUT}`,
		score: 12,
		desc: '按空得分',
		answer: ['成就客户', '客户视角', '共享共担', '客户成功'],
	},
	{
		id: 7,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `这一条话术代表哪条价值观${BR}简单相信，傻傻坚持 ${INPUT}`,
		score: 3,
		desc: null,
		answer: ['坚毅'],
	},
	{
		id: 8,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `这一条话术代表哪条价值观${BR}不处罚错误，处罚不认真 ${INPUT}`,
		score: 3,
		desc: null,
		answer: ['认真'],
	},
	{
		id: 9,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `这一条话术代表哪条价值观${BR}唯一不变的是变化本身 ${INPUT}`,
		score: 3,
		desc: null,
		answer: ['拥抱变化'],
	},
	{
		id: 10,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `这一条话术代表哪条价值观${BR}做正确的事 ${INPUT}`,
		score: 3,
		desc: null,
		answer: ['正直'],
	},
	{
		id: 11,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `这一条话术代表哪条价值观${BR}与其更好，不如不同 ${INPUT}`,
		score: 3,
		desc: null,
		answer: ['创新'],
	},
	{
		id: 12,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `这一条话术代表哪条价值观${BR}通过成就他人来成就自己 ${INPUT}`,
		score: 3,
		desc: null,
		answer: ['成就客户'],
	},
	{
		id: 13,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}将公司经营策略、研发方向泄露给对标企业 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['正直'],
	},
	{
		id: 14,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}客户反馈货品质量出现问题，各部门相互推诿，第一时间不是解决问题而是推卸责任，给客户造成不满 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['成就客户'],
	},
	{
		id: 15,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}上班迟到，担心扣考勤工资，提交补卡申请 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['正直'],
	},
	{
		id: 16,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}与客户和供应商串通，将公司订单私下处理 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['正直'],
	},
	{
		id: 17,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}拒绝公司内部调动决定，未按规定时间报到 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['拥抱变化'],
	},
	{
		id: 18,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}对待工作敷衍拖沓，经常性的接到工作任务不能按时按要求完成 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['认真'],
	},
	{
		id: 19,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}触犯国家法律法规 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['正直'],
	},
	{
		id: 20,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}收受佣金、回扣 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['正直'],
	},
	{
		id: 21,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}工作拖沓，经常性的影响其他同事工作进度，多次受到投诉 ${INPUT}`,
		score: 1,
		desc: null,
		answer: ['成就客户'],
	},
	{
		id: 22,
		type: QuestionType.TEXT,
		question: `下面案例触碰了哪条价值观的高压线${BR}拒不响应公司政策、结构调整等决策，影响公司变革 ${INPUT}`,
		score: 1,
		// desc: null,
		answer: ['拥抱变化'],
	},
];

// 试卷对象
const testPaper:TestPaper = {
	fullScore: 100,
	passScore: 90,
	duration: 1000 * 60 * 30,
	description: '30分钟答题',
	questions,
	result: ExamResultStatus.UNSTART,
};

export default testPaper;